[PS4] Fifa 20 Pro Club 招隊友

球隊簡介

球隊成員本身有3 - 4 夾左好幾年
想搵多幾個隊友 (Full Time)
一齊夾下波 減輕下
輕鬆踢 不打比賽 不亂Call

主要陣式 4231 (no any and no GK)
傳短走位, 現位幫波, 長傳就小D
(沒高佬頂)

誠徵:
上班族
主要: ST, RAM, CDM
LB, RB, CB 都歡迎
Mic: 得隊長一個開
(不是我, 做細先要開post, 對吧...)

開波時間:
9:30pm 房等

有興趣就留 TG / PSN
我會盡快加你
Thanks

LM

tg: burnwithushk

踢翼

pronhubdog

中場、翼 均可

翼，防中

tg:fu147

CAM

全能中前場，一腳波同識幫波，有視野

踢cam/st